點睇地鐵入閘後有好多嘢食鋪

明明地鐵入面唔畀人食嘢 但點解開咁多嘢食鋪
想罰多啲人喺地鐵食嘢？

擺明伏人

佢哋想收多啲錢

聽講喺間舖入面食就唔計
但有幾多人真係會乖乖企喺度食埋先走？

唔伏你邊可以請咁多人返黎減低失業率呀

不如問下邊個會行閘入面既賣衫鋪

可以入面舖食，唔出得舖食，否則要出閘食

7仔夠有賣condom啦 係咪叫你即刻扑野啊

買就ok 食就唔ok 罰錢更ok

咁啲人連出面買嘅嘢都會喺入面食
點會唔貪方便喺入面食埋啊

喺入面買 入面食埋

比你買完行出閘食, 然後仆到返公司開工
唔係叫佢拿入車食

咁點解唔喺淨係喺出閘度開鋪